sao首 catch 真係幾好聽

聽左幾萬次

lisa姐

斬碎宿命 無可奈何

世界級中文版

係

シルシ